其實thisav用左咩技術？

之前記得有人話佢server係美國，但上落同香港網站一樣快

如果用proxy server都未必咁快嫁，純粹想學野

即刻打個飛機 了結呢件學術性研究算啦

係咪想講cdn加速？

佢自己寫Socket做Streaming

點解thisav冇高清

我個人理解普通CDN對database好似無乜作用

load片真係好快，其實背後係點樣可以將美國server變到咁快

冇得用手機睇冇人上所以快？

留名學野

剩係用過akamai 只要唔洗cache ，CDN個content就會用返同一個cached resources, 你個request唔會再由後面個server拎多次野自然會快

試過cloudflare好似只對images js css 等file 進行cache，如page資料要load database都要向目標伺服器連一次線咁。

利申，只係直覺估下。

有左好耐啦

Facebook亞洲都冇data center，咁你係咪覺得好慢？其實香港去美國ping都係<200ms，個server respond得快唔會覺得好大問題

其實關tcp traffic congestion事 你control得好就會快

Facebook 係好慢

近排起咗條直線比fb m$ 打通咗asia去其他region 啦

有delicated cable 好似係